有無巴絲打試過食完魚柳包加凍奶茶多奶之後肚痾？

話說早幾日食完個早餐魚柳包加凍奶茶多奶之後，半個鐘之後就嚟料，開始肚痾一個朝早痾撚左6,7次 腳都軟撚埋有無巴絲試過？

火腿扒漢堡配橙汁=瀉藥

唔知係咪魚柳包啲醬累事

Push

成日食 冇事wor

未試過 下次試下再痾過

似係食咗唔乾淨嘅嘢

都唔知係咪過左期定唔乾淨

係咪次次都係咁？

之前食開火腿扒芝士漢堡同牛堡炒蛋包加凍奶茶都無事，今次一食就出左事

咁即係冇事

金拱門凍奶茶一向係便秘良藥

但其實幾好飲食佢個早餐都係為左塊薯餅同奶茶